佛ching個種thug味到低係點形成🤔

講既野雖然好喪心病狂
但又好高汁

同你浸毒味一樣

A09

thug味

da da da da da

乜撚野叫fuck味？

少少浪子既感覺
千千地又又唔係好千人既感覺

何解個個都叫佛師兄做小鳩頭

素未謀面就笑我賓周頭細, 我都唔明